聽日係8。18 一百七十萬人大遊行一周年

大家都行到腳爛既一日 循環行中環至CWB幾次

個日係咪落雨
行到好辛苦

對鞋臭到掉撚左

對腳焗到勁臭

果日成個天后至中環都企滿人
黑警宣佈最高峰時有12萬人

巢皮腳

果日個個平平安安番屋企

果日應該係最後一次大型遊行係各理非到完場

(無懼風雨 繼續抗爭)第一屆香港人巢皮腳大賽

之後就多次都有衝突
包括下星期嘅8.24 KT 同 8.25 Tsuen Wan

之後稍為大型少少都比黑警中途打斷 美領果次都有50萬人

智慧燈塔 荃灣水炮車

12月8個次算唔算

不過最尾高院火燭

都叫做算嘅

仲有第一槍實彈

當年今日

舊年八九月仲係可以係遊行時近距離屌狗 佢地罵不還手

記得有個post係po對腳
真係隔住個mon都聞到陣味

勁大雨＋Sogo樽頸位塞到爆

和勇不分

果日離開唔到銅鑼灣，塞死哂
由維園行去希慎用左4個鐘
對腳又巢皮，加上又病緊，就快死咁
頂唔順搵路走返屋企

嗰陣地鐵仲未變黨鐵
係銅鑼灣站塞咗個幾兩個鐘先上到地面